{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6908180'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-03-11",
        "domain": "음식점",
        "title": "짜장소스 닭강정"
    },
    "text": "もう一つ加える点は、この薬味を使って作ったタッカンジョンは従来のピリ辛味とは少し違うので、大人のお酒の肴や子供のおやつにぴったりです。 そしてソースとして使うジャージャーソースは辛くて濃厚な味なので、タッカンジョンに混ぜてさらに豊かな味を感じることができるでしょう。 このタレを使って作ったタッカンジョンは、従来のピリ辛さとは少し違っていて、大人のお酒の肴や子供のおやつにぴったりでしょう。 ソースとして使用するジャージャーソースは辛くて濃厚な味なので、タッカンジョンに混ぜてさらに豊かな味を感じることができるでしょう。 調理時間は60分以内で、必要な材料は鶏もも肉、オットゥギ天ぷら粉、オットゥギ百歳カレー粉、ピーナッツ粉、塩、コショウ、生姜粉、刻みニンニク、料理酒です。 用意された鶏は一口大に切った後、塩、コショウ、ショウガ粉、にんにく、料理酒を入れて20分間寝かせます。 ボウルには卵、でんぷん粉、オットゥギ天ぷら粉、オットゥギ百セカレー粉を入れてよく混ぜます。 切っておいた鶏は練り物、オットゥギの昔香ばしいおこげの順につけます。 鍋に油を入れ、油の温度が上がったら、作っておいた鶏を入れてこんがり揚げます。 フライパンに醤油、オットゥギのジャージャー粉、コチュジャン、ケチャップ、オリゴ糖、料理酒、砂糖、ごま油、おろしにんにく、水を入れて混ぜ合わせ沸騰したら火を消します。 揚げたタッカンジョンに作っておいたジャージャーソースを注いで和え、ピーナッツ粉をかけて完成します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この薬味を使ったタッカンジョンはどんな味ですか？",
            "answer": "この薬味を使って作ったタッカンジョンは従来のピリ辛味とは少し違うので、大人のお酒の肴や子供のおやつにぴったりです。"
        },
        {
            "question": "ジャージャーソースはどんな味ですか？",
            "answer": "ジャージャーソースは辛くて濃厚な味なので、タッカンジョンに混ぜてさらに豊かな味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "タッカンジョンの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "タッカンジョンの調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "タッカンジョンの必要な材料は何ですか？",
            "answer": "タッカンジョンの必要な材料は鶏もも肉、オットゥギ天ぷら粉、オットゥギ百歳カレー粉、ピーナッツ粉、塩、コショウ、生姜粉、刻みニンニク、料理酒です。"
        },
        {
            "question": "鶏の下ごしらえはどうすればいいですか？",
            "answer": "鶏は一口大に切った後、塩、コショウ、ショウガ粉、にんにく、料理酒を入れて20分間寝かせます。"
        },
        {
            "question": "タッカンジョンのつけ衣の作り方は？",
            "answer": "ボウルには卵、でんぷん粉、オットゥギ天ぷら粉、オットゥギ百セカレー粉を入れてよく混ぜます。切っておいた鶏は練り物、オットゥギの昔香ばしいおこげの順につけます。"
        },
        {
            "question": "タッカンジョンの揚げ方は？",
            "answer": "鍋に油を入れ、油の温度が上がったら、作っておいた鶏を入れてこんがり揚げます。"
        },
        {
            "question": "ジャージャーソースの作り方は？",
            "answer": "フライパンに醤油、オットゥギのジャージャー粉、コチュジャン、ケチャップ、オリゴ糖、料理酒、砂糖、ごま油、おろしにんにく、水を入れて混ぜ合わせ沸騰したら火を消します。"
        },
        {
            "question": "タッカンジョンにジャージャーソースを混ぜる時はいつですか？",
            "answer": "揚げたタッカンジョンに作っておいたジャージャーソースを注いで和えます。"
        },
        {
            "question": "最後に何をかけたら完成ですか？",
            "answer": "完成したタッカンジョンにはピーナッツ粉をかけてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 513
    }
}